F1 2020 季前討論區

F1 2020 Pre-season testing schedule

Location: Barcelona
Wednesday, 19 February - Friday, 21 February
Wednesday, 26 February - Friday, 28 February

2020 F1 Car Launch schedule

11 Feb: Ferrari
12 Feb: Renault
13 Feb: Mclaren
14 Feb: Mercedes, AlphaTauri
17 Feb: Racing Point, Williams
19 Feb: HAAS, Alfa Romeo
TBC: RedBull

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」

Aston Martin Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell

Rookie of the year

康打今年變2017了

先負評後討論

Best rookie

Racing point 今季變aston martin?

出年

pu 都係aston martin 供應
定純粹冠名贊助

牙Troll成間AM買撚咗呀
PU就應該冇本事整架喇

希望仲有命睇今季F1

死嘅只會係d買唔到罩嘅廢老

如果仲有支那站 k mag會唔會俾人打死

蒙面車手都係暴徒

例牌野先

點解嘅

Suck my balls係丹麥人

支那人顧掂自己先啦

成事居然咁早開工
負皮先

冇野做喺屋企生菇

原來Ocon有得玩返

垃圾後門狗迫走9bo

aston martin應該用benz pu啦
佢地架vantage好似係用amg engine

究竟平治可以供應到四支車隊，定佢自己唔玩

成事唔好中野呀, 中左無人開post

In case 有d人唔知

咁快D俾幾盒罩黎先, 唔好講咁多

留喺屋企開post 用乜嘢口罩

要返工, 屌佢老母

垃利迷準備好未

Next year is our year

LM

你正職唔係開post咩

Gasly真係返咗細牛

返完有podium
代表咩

Kubica Hulk冇得玩了

下季會唔會係Vettel最後一季

I'm ready

康打真係好快

2020/02/02

【F1】Alonso談論自己2015年的HONDA「GP2引擎」說Fernando Alonso承認他批評2015年的HONDA動力單元是「GP2引擎」的說法是錯的，但是他也認為在那種狀況之下任何車手都會感到極度失望。

Fernando Alonso在2015年日本站作出為HONDA引擎貼上「尷尬」還有「GP2引擎」標籤的惡名昭彰行為，那時HONDA提供McLaren車隊動力單元。

「這具引擎感覺就像GP2引擎。感覺很尷尬、非常尷尬。」在被Sauber車隊的Marcus Ericsson超越以後，Alonso透過車隊無線電和他的技師對話時如此說道。

那一年是HONDA回歸F1的第一年，然後這間日本車廠在為McLaren車隊提供引擎的過程當中遇到各種問題。

「那是在一個失望的狀況之下所講出來的，然後或許我不該說這個，但是我沒有公開在電視或是記者會上這麼說。」Alonso在接受F1 Racing專訪時，談到他這段無線電通訊內容時表示。

「我在無線電頻道和我的技師進行私人對話。這段對話並沒有打算公開，但是引擎狀況非常糟糕。」

HONDA和McLaren車隊的關係在McLaren車隊決定轉用RENAULT引擎後，在2017年之後結束，在使用這間日本車廠動力單元的三年間，在製造商年度總積分排行上，分別以第九、第六和再度拿第九作收。

在和紅牛車隊於2019年深化合作關係之前，HONDA在2018年轉和紅牛二隊合作，而在2019年的合作中由Max Verstappen取得三次分站冠軍。

雖然某些人會嘲弄Alonso批評的2015年HONDA引擎贏得了三廠分站比賽，Alonso認為任何車手遇到他那樣的狀況都會批評引擎表現。

然後Alonso堅稱自己對於能看到HONDA能重新贏得分站比賽感到「非常開心」。

「在HONDA回歸第一年於Jerez賽道進行的季前測試當中，為期四天的測試我們跑了七圈。」Alonso接著說。「現在HONDA贏得比賽，而且我收到很多人跟我說：『GP2引擎贏得了比賽，這對你來說是個悲劇的一天。』」

「對於HONDA取勝我感到非常開心，但是我那台車當時用的HONDA引擎和在巴西取勝的HONDA不是同一具引擎。」

「如果今天一個頂尖車手經歷我當時遇到的狀況，我無法想像他們會怎麼說。在2015年我總是在拚擺脫排位賽Q1就被淘汰的狀況，而且受到在575位後發車的處罰。」

「我說我所認定以及相信的事情。這就是為什麼我認為這些事情是事實。有時候我會犯錯，但是我不會去想我做過但其他人沒做過的事情。」

「我無法從其他人所說的話當中發現弦外之音，但是我發現許許多多我說的話……」

原文來源：Motorsport

吱吱吱支那站共享香港站榮耀

人地知錯, 俾個機會佢下跪

康打人，報仇！

我利今年笑到最後

珍

講清楚邊個利

仲有第二個利咩?

反康之心不死

大頭食屎la

劉明

武漢肺炎可經糞便傳播

支持成事希望新一季我康同我麥超越平治同拉利

今年indy唔俾大頭揸康車

支那站會唔會取消

係就好

留名
十月打算去鈴鹿同 Honda 打氣
第一次去鈴鹿請問有咩事項要注意

首先日本要未封關

吱吱吱取消左

sosad but true

無限期延遲

傢俬利

Win for AlphaTauri

首先唔會排華, 好似泡菜仔咁

中國有WARS ，仲要隨時傳埋過越南。呢兩站會唔會凍過水

都凍咗大半

越南果斷封關, 可能無事

等睇支那乕看台零觀眾

2020 F1 Car Launch schedule

11 Feb: Ferrari
12 Feb: Renault, Red Bull
13 Feb: Mclaren
14 Feb: Mercedes, AlphaTauri
17 Feb: Racing Point, Williams
19 Feb: HAAS, Alfa Romeo

Updated.

Bat sashimi la diu

去富士啦
我覺得富士好睇過鈴鹿

係lor
叫亞洲站
或者泡菜?

Option 5: I'd like to host race in P4 laboratory lab

泡菜唔好啦
可以叫日本站round 1,年尾鈴鹿就round 2

土耳其高汁，Herman tilke 少有佳作

engine start up未？

好想睇新車

垃利肯撚定係紅色，賭乜都得

你咁講都幾有道理

係藍色

嘜原來今年垃利會係紅色

Dllm la 大柒頭

笑而不語
淨係睇到個兩個車手就不自覺笑

俾啲尊重

見到架車淨係諗起I think Ericsson hit us

sf90 hass

成部sf90 copy過去
睇黎應該可以返返去18年果震

launch 拉花姐 唔係今年車

Formula 1 極速求生 S2

hass直路王?

預告係德國站

咸個pit真係永世難忘

FIA CONCLUDES INVESTIGATION INTO FORMULA 2 ACCIDENT AT SPA-FRANCORCHAMPS

Following the impact of Giuliano Alesi’s car with the barrier, the debris from broken components was spread onto the race track. In an attempt to avoid Giuliano Alesi and the debris, Ralph Boschung and then Anthoine Hubert moved to the right, leaving the track and entering the run-off area of Turn 4. The reaction of Ralph Boschung and Anthoine Hubert to the accident of Car #20 started prior to the yellow flag being deployed, due to the proximity of these cars at the time of the incident. The yellow flag was deployed by the marshals at Post 5 (Turn 4) 1.8 seconds after the impact of Giuliano Alesi’s car with the barrier.

During this manoeuvre, Ralph Boschung slowed more abruptly than Anthoine Hubert, who took action to avoid a collision by moving further to the right. Despite this move, Anthoine Hubert made contact with the back of Ralph Boschung’s car, losing his front wing and causing a right rear tyre puncture to Ralph Boschung ahead.

Travelling at 262 km/h and with his front wing missing, Anthoine Hubert lost control and was set on a trajectory towards the barrier on the right-hand side of the Turn 4 exit run-off area, which he impacted at an angle of approximately 40 degrees at a speed of 216 km/h, generating a peak force equivalent to 33.7g.

In the meantime, Juan Manuel Correa was approaching the scene of Giuliano Alesi’s accident. He was travelling approximately on the racing line, towards the right-hand side of the track on the exit of Turn 4 when he hit debris left behind from Giuliano Alesi's car. The impact with the debris was approximately 1.5 seconds after the yellow flag had been deployed and it resulted in front-right suspension damage and the loss of the front wing, causing Juan Manuel Correa to lose control. His car veered to the right, off track and into the run-off area of Turn 4, setting him on a trajectory that would result in the car-to-car impact with Anthoine Hubert 1.6 seconds later.

Juan Manuel Correa hit the left-hand side of Anthoine Hubert’s car at an approximate angle of 86 degrees and a speed of 218 km/h, while the car of Anthoine Hubert was virtually stationary. Car #12 (Juan Manuel Correa) and Car #19 (Anthoine Hubert) experienced a resultant peak force equivalent to 65.1g and 81.8g.

好痴線如果係F1速度 應該兩個都RIP咗
上山果條路真係好易炒 根本上緊去係睇唔到前面咩事 上到頂如果前面有架車停係度跟本無時間反應

In summary, the findings of the investigation are as follows:
• A chain of events resulted in a protracted and complex crash sequence involving four drivers, which ultimately led to a high-speed ‘T-Bone’ type impact between the cars of Juan Manuel Correa and Anthoine Hubert.
• The dynamics of the car-to-car impact in terms of speed and trajectory were such that an extremely high level of energy was transferred and dissipated, translating into non-survivable trauma to Anthoine Hubert and very serious injuries to Juan Manuel Correa.
• There was no single specific cause but multiple contributory factors giving rise to the severity of the accident were identified, following a detailed analysis of the various phases of the accident.
• The investigation found no evidence that any driver failed to react appropriately in response to the yellow flag signal or to the circumstances on track.
• The reaction of marshals and race control in deploying signaling and rescue services in relation to the accident is considered timely and good.

81.8g...就算唔死都唔知個腦受唔受到

Time to bam SPA.

How dare you

lm

口德-50

No ar

4萬有無考慮拍電影

🤣🤣

Stenier

CLS公司

Mercedes-AMG Petronas Formula One Team

Welcome INEOS - 2020 Livery Reveal
Join us LIVE from the Royal Automobile Club in London, as we introduce our new partner INEOS and get a first look at our 2020 livery!!

MOLA MOLA 垃利MOLA

新一年 垃利繼續比（黑）狗屌

我利然硬（下年）

見到有AMD logo
印象中AMD贊助左垃利好多年

AMD近排彈起, 唔使再sponsor D垃圾車隊

我立即屌你屁股

gay佬，不了

最撚柒係兩年前上海站,Martin Brundle係grid問蘇媽識唔識講英文

紅色車隊係咪今日發佈垃圾?

有邊年唔係？

可能唔係今日呢

蘇媽都唔識
孖甜真係

孖甜眼中只有鹹神

南韓都宣佈香港係疫區，咁澳洲站真係唔駛去了

起碼仲去到越南
巴林都得既 如果你去

應該係今晚 HK time 0130
唉，點都係輸俾咸 ....

越南一早去唔到啦

去到呀 除非而家先申請visa

Ching 咁早申請 visa

本身一早想去睇呀嘛 咪老早搞好哂VISA. 佢上網搞好快 5分鍾KO.
係好在未買飛. 酒店都BOOK咗, 有咩心長兩短仲可以CANCEL

就係之前去過知佢online 好快搞掂所以無一早搞
宜家無得去了

坦白講 越南應該無乜人睇 咁樣搞法
鬼佬應該都驚咗

鬼佬先唔驚

垃利一早已經放定風話啲氣動力組件唔掂 叫大家屌輕啲

車手搭救咪得囉，使鬼Aero咩

直播LIVE 已經準備

瞓先

2020 最佳笑話 : 垃利

開始

0.5號車手：我叻

嘥時間等垃圾發佈

邊條友岩岩播音樂個時咳.........

Team spirit wtf

如果垃圾拉利有team sprit

ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

喺度跳舞 認真呢？

又跳

車呢

Omg its red

OH MY GOD IT'S RED!

有咩分別

竟然係紅色!

唔講以為拎翻上年架車出嚟

"........................................................"

屌, 連啲aero都好似冇咩分別

今年又想DRAG CAR

SF90小改款

叫咩SF1000, 叫SF90-B咪算囉

ALL IN 垃利

我仲以為係得我一個係咁諗

同上年一樣 平治又要贏了

會唔會慢過上年果架

調轉咗支國旗

Next year is our year
(幫垃利迷講定先)

有冇人個youtube stream寫住1080P但係濛到好似720咁

SF1000 vs SF90

要整快啲整啦,我都啱啱先整咗
之前停批visa我都以為凍過水 已經買好晒門票
但香港越爆越勁嘅話分分鐘越南都會唔俾香港人入

咩柒都唔識睇完Netflix套drive to survive入黎留個名

諗住benz 架車已經柒

點知拉利仲柒 ..
好似搬架舊車出黎咁

拉利表示all in 2021
Next year is our year

齊齊找不同

Next year is your year

純粹係瘦左

個號碼字體好柒

平治就話拎架舊車預覽新外觀姐
垃利做咩連發報會都拎架舊車出來

今日有蕉同康牛

架車研發又唔夠人勁
轉下色都好

咁spin圖 gg 了，即係今年架車繼續同佢一齊spin

垃利未開發雷神系統輔助spin圖

要有風扇先可以lifting turn

銀色法拉利

架紅色的跑車有咩分別

唉~~~未開波拉利已經投降

Ferrari: Vettel, not Hamilton, is "first choice" for 2021

請問大家，香港點樣睇F1？

連f1官網都無好似motogp咁嘅live subscription?

等左好耐啦
負評

Now係每場都有？

又準備睇冬測

fox sports 播哂咁多場

嘩我屌啊，now要差唔多$300一個月

睇你係咪齋睇車唔睇波，如果係就搵開心方法算啦

係，齋睇車

放棄今年
留力下年改制？

年件都咁講

年年都咁講 不過之前鬥左幾場先講
今年發佈會講

Fox plus 138
呢期用VPN諗住轉用F1 TV
但又想聽住恩撚叫無咁易瞓著

無廣東話真係睇到想訓教 幾十個圈 特別係咸爺由頭帶到尾果啲場次

咪一鳩樣.JPG

條友還返個facebook俾傅家俊未？

fuck yea!!!

興奮得滯唔記得貼link

香賓

變番21站

歷史永遠停留喺第一千場

TV browser 再係睇唔到fox plus我都可能離棄Now

搬去澳門搞啦 橫掂支那想推澳門超越香港
想睇澳門F1好耐

垃圾track唔合規格

澳門咁撚窄都唔知放唔放到兩部車平排
係山到一撞就可以紅旗

康打logo好似大左

垃圾咩? 同摩納哥差唔多姐
幾鍾意City track
澳門政府諗下啦 洗撚理交通安排咩 年年派多幾千掩口費咪得囉

又攞D舊圖出黎昆9我

真野 睇下個鼻

幾型 HONDA

窄過處女，sc多過鬥，成Q日死人，唔係垃圾係咩？

其實點解澳門唔係F3其中一站?

跑澳門垃利有機呀
星期六19叻排頭位
星期日圖spin一spin紅旗收隊

I got a puncture! What the hell is he doing?

Sorry.. MEIN GOTT!!! MUSS DAS SEIN!?

澳門Track只係一條grading好低嘅賽道，要不是歷史因素，one make F3都冇得佢玩

拉利入風位 換左05年麥拿倫牛魔王咁

咁下年的確係大改wo

個個攞架19年車改少少，全部人放眼2021

喺條j 開lun

因為F3係F1嘅support series，有F1先可能有F3
其實F2同F3作為support series應該要整到好似MotoGP咁站站都有，而唔係而家咁主要喺歐洲分站先有

想問下有冇人有買今年F1門票?
之前我買過都唔駛Delivery or ticketing fees,啲飛去到現場counter拎
但今年無啦啦要俾多幾十美金,係咪代表佢會將飛寄嚟我屋企?定係純粹今年收多一筆?好似冇得揀唔俾呢筆錢咁

成本問題，留係歐洲唔駛上飛機

大牛架車無倒後鏡?

個鼻？

有呀

乜撚野Aston martin?
乜撚野racing point?

係force india!
跟我讀一次，係FORCE INDIA OR WHATEVER THE FUCK IT'S CALL!

啫係賽果同今年會係一樣
垃利迷又要next year

又一個J HONDA J到眼殘

我眼睛係雪亮嘅

Williams 先有本錢唔裝

williams 先最需要裝
場上面18架車都會lap 佢

sad. 幾鍾意睇澳門 條track感覺有啲似巴庫同摩納哥混合版
如果近近地有得睇F1 你話幾爽ANYWAY 而家有越南也OK

應該可以同佢cs講 佢會退返錢再同你安排 (睇佢FAQ有講呢樣)

點解呢隊嘢仲生存到

支那站唔取消，只係延期

聽住先, 睇佢delay得幾耐, 我唔覺得個肺炎會好快搞掂囉

雷諾幾點公佈

我康架車已經行得走得

咁其他站推前?

可能今年變番 GP2

又喺度口出狂言

called

個鼻尖左

康打個logo好大個

屌你 Renault出黎搞笑呀？car launch無車睇，話架車未 ready, 咁叫乜撚嘢 car launch ar

爭D推錯左2021個部出黎

唔會郁其他站啦，之前都傳過同俄羅斯站交換檔期但告吹咗。一郁其他站牽涉太多嘢，啲觀眾又已經訂晒機票酒店

依家傳話睇吓巴西同尾站中間攝，或者俄羅斯同日本中間攝

康打: 我架車飛咗好多圈喇喎

btw隻蕉好似越嚟越黑咁
十足啲香蕉

Predict

2020 HAM 7屆
VET同LEC一係內鬥一係戰術大屍
BOT3.0硬2場就軟

應該唔會啦
賣緊飛，機票酒店安排好曬

死太監前妻好慘

RB15

RB16

個康打真係好大

四隻殘體字好篤眼篤鼻

H車

驚你睇唔清楚

出年跟AM返去神油

支那

希望威記今年生性

吱吱吱都係咁講
無限期推遲

雷諾可唔可以多返啲黃色 黑色無乜style

蕉求其dum幾張圖出黎hea鳩我地

wfc , 爛蕉用咩色都係咁慢

so ugly
已經打哂燈都咁柒

黑色既蕉即係爛左
爛左就dum得

沒有焦就沒有我康

黑色既鮑都有人 黑蕉都有佢價值既

rich energy化

唔係話全黑係試車livery咩

極hea

車都未有
是但render幾幅圖出嚟交貨

衰撚過威記

Vettel: "The corners, slow corners, that is where our focus was. I think the SF1000 is a significant step forward. Maybe at the expense of our advantage on the straights. I expect that we have a car that is easier to setup this year."

終於唔整drag car
啫係主場都收埋皮

上年威咗，今年不用了

rich

直路狂、彎路亡
直路亡、彎路亡

如果真係做到犧牲少少直路優勢換過彎順暢啲就會係架好車，不過相信拉利班大師唔會做到

打F1 2019
都係過彎快著數過直路快
直路仲可以靠食真空,DRS同ERS追.

從來鬥車都係鬥Brake同鬥灣

REDBULL ?

所以19MAX咪排得高過兩架垃利

俾D尊重!

尊重老麥， 今晚

即係彎路同直路都慢

班pit crew生性d,每場車起馬快幾秒

神說：「要有光。」就有了光。
咸說：要直路車贏灣路車 就有了BENZ

你哋有冇儲f1模型車 今日行過旺角見到好靚

想要我冰
19叻就企開啲喇

煙廠街個間？
幾$？

Sf90唔見現貨 同埋好似得bbr有出
C38 Bbr就開$2380 minichamps就$14xx
做工分別唔知有幾大呢

不過兩隻都好靚

企開啲啦DLLM

睇老麥 仲期待過拉利

好撚核窗.........................

橙色halo 我屌

第一眼睇落好怪 你一講就發現係個halo問題

Matt 色...............................................仲要...................

痴線仔

今年件衫 多返d贊助 反而有啲眼花

I designed the whole car

監犯？

得呢架係1/18

上年架麥靚啲

車房仔

得BBurago玩具車~~

唔知點解聯想到

可唔可以比返上年嗰架我橙色halo到底邊個諗出尼

靚過部車

if

希望老麥今季再上一層樓

Lando, if you can, just hold 廢圖 in your DRS.

戰術大屍未開季已經開工

垃利架車好似比人扣起左

mola mola

Get in there Lewis

個龜頭咁長

Molamola

Benz 1,2 confirmed

似鹹神

唔駛用Matt color都贏

用返德國站隻色得唔得
年年都一樣

鹹神：食邊件好呢

合理懷疑ham9係gay helmet都轉左紫色

原來要扣埋架車

係咪睇下有冇串錯字
串錯字就告唔入？

直接大大個紅萬Logo貼返上去啦

D左膠提告,話要用黎做證物
法庭受審既話就應該會扣既
不過意大利告法拉利
應該得淡笑 睇怕都係D左膠大愛撚係度刷下存在感

平治個頭產同其他隊都唔同
個Floor 好似再闊d
我反而見好多隊,都參考左上年大牛既側箱
斷開左,唔係一條連住落去floor到
btw alfa個頭產都幾創新

個心好柒

如果哈屎唔熄dark mode，咁就會有三隊黑色車

雷諾係咁就好啦

哇diu

垃圾蕉

垃利偈定蕉偈1000匹勁 不過都係輸

聽聲就知今年垃利超哂班

Lots Of Trouble Usually Serious

細牛好靚

唔知改左名 一開youtube睇live唔知邊隊黎
仲有頭先時裝show睇到我訓著

垃圾利始終都係垃圾，季中自爆一定有佢

Alpha Tauri係Red Bull 個時裝品牌，所以玩fashion show，個part我都係完全無視

不過細牛個新拉花同車手件衫，真係好靚，好有康打廠隊味道

藍白 真心靚

不過呢，如果鼻上面隻康打章用紅色H章就無得頂

康打果幾隻字寧寧舍舍用燈紅色又幾sharp

Cls 靚到

幾時試車

細牛做咩抄愛快

我手機睇個色係黑白既

頭po 有schedule

紅字康打

幾時黎多次直接對決

Soon

BAR

靚過大牛

落track再睇下咩樣
可能會冇咁靚

好似當年BMW william

隻牛好surprise 喎

又係老咸屈機

唔知利贏唔贏到5場以上

大細牛年年pre-season啲拉花都好靚
不如直用啦

年年都撚鳩人

靚望落好似好簡單咁

係咪得我一個覺得以前細牛拉花靚啲

COULTHARD: ALONSO HAS NO OPTIONS FOR 2021

垃利 (笑

蕉

紅色Honda!
加埋車頭用紅色章就完美

balance到就快囉
不過戰術大屍嘅就

Vettel out la

next year is our year

大頭不了，手車幾快都無用
睇下老麥，無佢係到，大家笑容多左，車都快左
再睇埋飯當心理陰影面積有幾大

好靚

有D似 BMW Williams

佢Indy 500都no option 啦

屌 好撚柒喎

F2上年Spa 同Anthoine Hubert撞埋果個

以前camel lotus 好靚架喎
而家抄到咁撚柒既

似bar honda wor

你睇下，俾人負皮啦

慘變少數派

#429 唔知幾時比我block左

Alfa個拉花其實係唔係confirm
4架黑色車 加多 4架半黑嘅車
Feel到好難認

唔係，情人節特別版嚟

點解可以咁核突

90年代feel

高露潔

我又唔覺得核突
係有啲依法國國旗姐

連designer 都冇錢請

有d似呢，玩賽車game 生涯模式時最初個支原創車隊咁既feel

好過舊年

上年真係樣衰到唔敢睇
今年靚左好多

有少少似FE隊Venturi，係咪因為同一個sponsor所以有少少似

你咁講先發覺法國場啲顏色係跟番國旗

似啊
Massa 同 toto老婆果隊

衰鬼又幾靚wo

"When are we getting the Renault team jet"
"When you do your first podium"

F2求其搵架都靚仔過佢

Williams到底咩審美，不過由佢啦，橫掂都包尾睇唔到

我反而覺得幾靚喎
特別係車頭正面睇

依張咁睇好似冇AERO 咁既？

威記有aero先係奇怪

老威冇左PADDY.. 邊個主力design 架車架？

好clean囉，唔單止冇aero，連sponsor都冇乜

百事?

襯紅胎靚啲😽

威記

今季有講埋拉利同Benz

上年係SHARP啲既
今年唔係話唔靚 係平實咗相對上

都夾哂口供架啦

can't wait

今年威記部車會唔會好似上年咁 試車都柒

其實好大部分係柒在個Sponsor
ROKiT 個font搞到成架玩具車咁

用開呢枝

唔知咁耐以黎係咪 williams 轉得最多車花既車隊呢
轉花第一?

用返senna果架既配色咪幾好 成熟有型

麥林號！衝呀！

佢想點

麥林號靚咁多...

黑白色

壽終正寢

The team is dead.

2月28有netflix有第2季了

無人講 RP

$troll轉黑cam

都話係force india 呀！

其實pink Panthers 幾靚

不過gt3 用隻拉花好啲!

是撚但啦
要黎墊屍底之嘛

唔好咁大聲講個事實出黎!

細牛搵左邊個搞背景音樂, 咁正, launch個個音樂都好正

支化入侵

都唔係第一隊 F1 有支助
RBR 有 hisense，垃利有濰柴，蕉有天貓
仲有無補充？

RBR依家都有利來
遠古時期

10 F1 cars that were a massive disappointment

聽日就可以睇到拉利放甩全場！ 好期待！

利來以前印係神油仲老土

二月之星

平治沙包準備完畢

等睇垃利連試車都收皮

今年會唔會又係mb 1-2 呢

然後正賽無限自柒

部部車都無點大改唔洗諗驚喜

即係垃利火星車！

Get in there Lewis！

What a great drive！
What a great launch ！
What a great weekend！

今年唔知可以聽幾多次

有冇新意？次次都係依幾句

Williams 個sidepod改左做紅牛款，但都無可能有期待

新車隊？

大牛我覺得13，14吸引好多
近幾年 無咩改變好悶
隻迷彩藍又係好正

我利聽日又要贏了

試車冠軍

快賓屎兩秒

去到澳洲Q3反輸1秒
然後next year is our year

隻淺藍柒到...

Ex-McLaren racer Stoffel Vandoorne has been announced as Mercedes' reserve driver for 2020, having stepped up from his role as the team's simulator driver.

飯當會戰勝歸來

My tyres are dead Bono

I think we are on the wrong tyre. I'm definitely in a bad way.

We're going to lose this race Bono. I can't look after these tyres anymore, they're dead!

i think we pitted way too early

Am I a joke to you?

差1998齊將

香港又只係得 live timing 同舊賽事

咁都好意思收人錢

早幾日屎忽痕用VPN貨金買pro，好lag
同埋好似無旁述

唔睇Sky 都叫睇緊F1?

含淚留守Fox+

睇馬田不如睇恩撚
起碼有啲親切感

sky f1仲訪問緊？係咪開錯野

係咪做緊麥記發佈

"A late change of plans for Ferrari - Sebastian Vettel was set to drive its new car today, but is apparently not feeling so well and will thus yield his Wednesday duties to Charles Leclerc."

Is Vettel's career over?

Carlos sainz Lando Norris

開錯重播？

下遊車手vs上遊後備車手
海軍鬥水兵

sky 好似3:55先live

咁等多陣先

無開錯，終於開始
有開心link

Morningstreams最後一刻先出link嘅

LoL 條女講，they are lying already, sand bagging begins

垃圾車出黎喇

Where is Palmer?
喺Crofty隔離

仲諗住香港app有直播
特登續咗先

太天真喇你

我個早餐

架老威同蕉...好似唔多對辦

蕉個鼻拱到

呢兩架會對辦你先驚

最鐘意聽孖甜同crofty
成日追住咸條撚嚟含

Ching sick ball!!!

今年有palmer評述?
睇佢賽後分析都幾好睇

細牛出陣!

好慘，台灣第一次F1 Show咁就取消左

有冇人有買morningstream個會員 有啲咩睇
學生窮撚無錢買fox/now睇

蕉車真係全黑色？

過期蕉

知唔知架麥記因乜事左前綠鬼曬?

噴咗Aero flow paint

好似係睇啲顏料係車到嘅分佈 咁就分析到啲空氣係架車到點樣flow

flow-vis

拉利宜家連試車都輸？？

愛快個花同細牛好襯

應該未認真跑時間吧

kubica咁快有得試車

上年有shell 型啲 orlen不美

Kubica! What a fighter

根本係垃利上季架車

4部SF90

公公排頭？有無沙包呢

放漏咗一半，大把貨慢慢撚垃利

Gio靚仔咗

細牛最型 不過有啲似太空人

咁快又放lunch

拉利成個底拆左，發現唔夠做？

今年唔通到垃利 sandbag，不過可能sandbag到2021

咁快就換底

F1 live test

雖然唔同車軚唔可以作準，但係揸左唔同車，唔通kubica都係贏唔到Rus

pst

diu 我 feel 到今年又 mercedes 1-2

唔洗feel, 一定係

未必既，拉利未發力

diu 我 feel 到今年康打 1-2

威記1-2

diu 我 feel 到今年哈屎 1-2

神出場了

Spinning 19

怕大家悶得滯 Max打過圈先

隻蕉搞咩變撚咗爛蕉

硬係覺得法家提唔到速

睇到佢部車
佢今年一定衰過哈屎,我話既
根本部車d parts垃圾黎

威記：

但個拉花幾型 上白胎同黃胎最親

有拉花？

賽點嘅富二代落咗車 威隊嘅富二代繼續跑

好唔慣細牛同威記 藍白色調轉左

剩係見到黑媽媽有堆廣告喺度

威記舞龍咁樣...

加埋奧干手車

平治S3又係好順
拉利又係慢

垃利好明顯加左沙包, 一定要信黨信垃利

公公又硬起來

黑蕉連車都未出到，果然係爛蕉

4萬個全紫頭盔~~

個頭盔同架車唔知點解好撚唔襯

垃利今年連Testing King 都做唔到

又spin
Vet係咪可以讓位

MAX 又打圈

而家Mercedes 1-2

垃利有沙包

19 spin圖上身？

因為test version黎
非正式版

隻蕉擺到爛晒

我相信mb都有沙包

點知拉利落得仲多

我相信威架車應該贏到F2

佢話隻紫係Lakers紫
Kobe

Tribute to Kobe

KB24

#Mamba out

Oh

頭先大牛直路開埋DRS都過唔到冇開DRS嘅老麥

大家都收收埋埋

gp2 engine gp2 engine

黑色車其實幾好睇

William表面 頂盡了

神咁快推上1.16，無沙包？

到底今年有無爆偈

冇沙包應該1.15

頭先係唔係Kub 隔離個logo show 錯威記

拉利引擎用緊eco mode?

diu 我 feel到今年威記1-2

會唔會係拉利引擎廢???

timing by engine
1. benz - benz
2. benz - RP
3. honda - AT
4. honda - RB
5. renault - mc
6. renault - renault
7. benz - williams
8. 垃利 - 垃利
9. 垃利 - AR
10. 垃利 - HAAS

GG

連B隊都陪佢落沙包

2021 都無得玩了

Next year...

又紫圈

做咩啲今日啲graphic 搞亂晒sector show 咗日本嘅

威記能否脫離苦海

We have to make progress

next year

點解我覺得唔止下年……

Max 今日係咁oversteer

見佢架車咁乾淨，我驚下年見唔到佢哋

今年紅牛大檸樂

二世祖老豆真係買左賓屎加隻撈比佢

希望係架車未set好

學垃利 架車唔啱一號揸

HAAS架車仲少貼紙

紅牛 most laps completed ?

垃利好似少人4x laps啲沙包太重行慢左？

新aero呀嘛

點解咁開心……

唔俾人睇咪拉番個拉錬lor

今次cam man好衰 zoom咗埋去

老豆力量好快喎

今年ban左ma
要拆底盤先可以落閘

我想問NOW係咪冇得睇

頭10冇拉利引擎

GP2 Engine GP2! Argh

air intake隔離果兩舊噴射器來?

老豆直接買部W10返嚟

Test day 1 result
1 Mercedes w11
2 Mercedes w11
3 Mercedes w10

架w10s同公公差唔多時間
有架平治係手，任何人都可以做公公

D垃利咩事，全部係晒尾

放左沙包

放足一季

w10 都快過sf1000

第2年睇f1
真心問點解拉利琴晚個test 會咁?
係收埋收埋 定test 緊野?
定真係咁廢

williams 比舊年快左一秒

真係咁廢
記住唔好對拉利有希望，咁先會有少少驚喜

垃利sick play
等車迷開季有心理準備

當住真係廢先，無期望無失望

要知道 賓屎慢係沙包，垃利慢就真係慢

大家試車時間表唔同

威記試緊原本2019用果架

秦仔

咁19同Sainz fd係正常嘅
話晒都做過兩年隊友

真
無期待就冇失望

Ocon嚟㗎喎

係喎屌
媽好撚柒

今年繼續有W10 VS SF90 睇

一9樣

咩呀，係W10 vs Sf1000

意粉國注定垃圾

德佬啲eng 真係勁到仆街

咸爺渣平治幾勁
琴日見佢都無推盡
反而拉利好慢

辛斯仔唔係同19唔啱先要出走咩

太陽神：我破完老舒紀錄就嚟打救垃利
人嚟，拖哂堆意粉走，同我換英國同德國佬入嚟

好似係細牛同蕉解約, 辛斯係分手禮物

兩個唔妥係其一
另外好似話係Sainz唔想揸4年細牛(因為冇人試過揸咁耐都冇得升/俾人踢走)，覺得留喺RedBull都冇前途所以就走

仲話垃利every design go extreme
連時間都extreme埋

Extremely slow

神油應該會比人周

Extreme搏衰咗咪奶野囉

ocon扮frd

蕉一定投訴

個個都想爭best of the rest
點知個rest係w10
啲車隊唔嬲就假

睇下今日垃利肯放走d沙包未

冇沙包，真實速度就得咁多

我估應該又係未搞掂 S3慢撚到

幾點開始架請問

W10又唔係新車, 神油仲要裝 aero rake拎數據?

youtube 有live

臨時演員都係演員！

想睇vet

拉利第3，gogogo

不過神未踩

望真D可能係燒烤網

架愛點解咁慢嘅

其實架車係慢
只係我冰手車太勁

GASL第一

技術性調整

條友揸細牛真係有一手

望吓基奧個分同我冰嘅分
多咗嘅全部係premium嚟

我都覺
如果我係GASLY上完大牛低番落細牛
應該一沉不起..
佢可以跌番落去之後跑得仲好過o係大牛

今日大牛只出秦仔？

係會有人揸唔慣貴車既

細牛可以揸到盡

大牛一人踩一日
Christian Horner話唔想換人打亂節奏
冇記錯上年都係咁

tks

神個Steering wheel可以彈出彈入

BTW
大家點睇雷諾依隊野?
上年連麥記都打唔贏
今年有冇機會贏番 甚至CLOSE TO TOP 3
好想4萬上多次台

SKY果兩條友講到無野好講
講高普同利物浦

頭先都影到無野好影
影個場外路人打空氣golf

Chasis同Engine兩樣都舞唔掂

上季尾係咪話雷諾今季再拎唔到好成績就會 quit F1?

較toe啊外掛？

老豆力量搞咩 又上咗第一

揸賓土上年架車但唔記得學賓土放sandbags

高仿復刻笨屎W10

證明其他車隊用多一年時間都未追趕到平治上年架車

賓士部車，正話神拉一拉個軚盤，頭軸camber角度變左

邊夠佢玩，條頭既角度可以一落行一落轉

pink Mercedes testing1/2都唔錯
故事教訓: 要抄就抄足全套

威廉士真係慘，學老豆力量照抄Benz咪算，好過堅持自主研發

你哋有嘅係歷史
死都唔會做賓士B team

人哋*

神轉toe既片

姐係點？ 黑科技嘅一種？唔會被人ban 咩？

你望下2秒個位條頭軸既角度，較toe in toe out好大影響

個軚盤唔係可以教既咩
同埋有限度咁郁小小

見到啦
你都睇得幾細緻

分分鐘比人ban

Ted改左呢下個名做 Trombone

我睇咗十幾次都睇唔到邊到有分別

估下有無人投訴佢

Cyril confirm話會繼續
Chassis方面, Pat Fry 入黎無耐所以今年架車sidepod/ suspension 嘅design佢冇點參與, 主力focus 2021 reg
Engine 方面, 2019已經有進步 reliability比起2018更好 straight line speed 其實同 Honda差唔多 (睇上年Canada P6,7, Monza有P4,5 就知)
Aero 方面, 今年期待 瘦front wing 其他冇大轉變

好大分別，片頭一開始就要留意住條tyre，轉得好快

你集中睇個steering whee拉出同拉入個刻，對頭碌個位係唔同左

睇左頭軚 會縮左入去

屌奶星揸飛機咁

我淨係睇到條左前軚 向右邊旭左一下

真係佢玩哂

我諗會比人篤
Fb有第二條片
係話咸爺過完灣再教
每過一隻灣都教既話 好正喎 唔會怕高中低速灣

想問下實際有咩影響
利申: 淨係o係賽車game較過
feel唔到分別

拉直左條tyre

呢個設計有咩好處？

蕉連門都山埋
拆chassis?

fia會話睇唔到

咁要睇下fia定義算唔算改suspension setup啦

一路行一路set，咬地好多

咁都唔算

Toe in 直路會快啲定啲 但understeer
Toe out 就劈彎壁得應啲 好似係

精台replay見係直路同灣路用兩個setup

揸飛機

佢而家係想in就in，out就out

佢地為左應該過灣 會內八字咁set
但而家直路佢set做 ｜ ｜
咁直路速度咪會進一步提升

拉利就實查，笨屎好難講，唔係點叫MIA

紅牛一定會篤灰

咁不如直接比個獎mb算啦

thanks 巴打
岩岩都睇緊依個網

即係佢而家直路同轉灣可以有唔同SETTING去MAXIMIZE 個GRIP
好痴線

因為FIA ban 嘅active suspension 淨係調教車身高度
個轆縮入黎都係laternal change
外加setup係ham自己拉個steering wheel先轉
所以唔係computer aided

toe 應該算係suspension 裏面要set 死嘅嘢？

新手睇f1有咩要學

yes

學下點樣唔訓着

toe in應該都會低左d？
只可以話mb太勁

唔駛學，剩係識太陽神就得

走灰色地帶

睇法拉利有啲神操作

咩神操作

平時淨係可以教頭翼同Differential

F1不嬲都係呢個玩法

應該都係諗住搏一鋪 睇FIA點判
反正下年都改例

Racing point 架 W10

係咪都舉報咗先
合法咪大家一齊抄

係咪同紅牛當年果個double diffuser咁

抄唔抄得切

佢地好撚勁架
1星期就可以copy到差唔多既

Technical Reg 2020
10.2.1 With the steering wheel fixed, the position of each wheel centre and the orientation of its
rotation axis must be completely and uniquely defined by a function of its principally
vertical suspension travel, save only for the effects of reasonable compliance which does
not intentionally provide further degrees of freedom.
10.2.3 No adjustment may be made to any suspension system while the car is in motion.

都好似寫得幾死下
俾你係mb會點兜/拆

新手都想問下琴日講咩沙包係咩意思
reddit都見有人講

10.2.3 應該冇得坳

岩岩先見到架粉紅Benz個車頂果兩舊野

聽人講改toe唔算係改suspension

但佢無理由咁on9用咁多錢整d無得用既野㗎

Mercedes 成日都係 testing practice 時好慢，qualifying 正賽先黎料，大家都半講笑咁話佢地平時放沙包係車扮慢

ZOOM 都唔俾你ZOOM到

係咪好似D黑警咁

比賽個陣又唔見佢地咁醒

ted話其他隊好開心平治咁早就show出嚟

篤完仲有時間抄功課

reddit 話 FIA 開始調查 (Sky Italia)
另外有人話toe唔屬於suspension, 其實toe屬於steering, 不過 連住個轆嘅 rod/geometry 係屬於 suspension 一部份

renault成排望住神既cam

拉利就無沙包嘅
因為本身架車都係慢

Double deck diffuser 係Brawn同toyota用先
紅牛都係抄
佢哋原創個個係RB7個exhaust blown diffuser
因為太撚強大季中比人ban鳩咗

我覺得分分鐘benz呢舊野係test for 2021
因為ground effect 車對ride height同埋steering angle更加敏感 分分鐘去到澳洲就收返唔用

Sky Italy: FIA話legal，不過要確保係安全嘅

MIA 唔意外

唔知堅唔堅，livestream有人comment講

Ross Brawn 呢鋪真係腦生草
Will, Crofty 都話其實幾明顯
真係包庇

stroll今晚對住阿爸扭計話佢都想要太陽神軚盤dlc

Benz: 好彩我一早派咗Ross Brawn入去

如果咁都過得關就想睇垃利會唔會又口講罷工

叻叻

Experts believe the Mercedes trick prevents the tyres from cooling down on the long straights. So it's more about generating heat than getting an aero/drag benefit.

有分析話主要功用係保持胎溫
所以唔係個個圈都會用 用得多條前胎蝕得仲快
同埋專家話應該起碼半季其他隊先抄到

德文醬汁:

咁早show出嚟比你地睇，即係仲有d底牌收埋咗，撚沙包撚到出神入化

其實大家咩底?
見討論得好technical
究竟大家都係工程狗定純粹鐘所以深入研究
利伸:工程狗

專精copy n paste

睇網站又話ideal toe in/out 都係0

屌
高智能方程式咩
可變形車身
加埋 升壓渦 噴射器 裝埋個識講野既雷神上去呀笨

如果qualifying不停用就全部包q了

陀螺出場

無錯
twitter見到咩咪拋磚等人講學野

求LINK

youtube bam咗
同求

以前玩GT會花好多時間set車，會略懂例如什麼lsd、toe in out、camber角度之類，至於aero識條春，總之贏嗰架就係最靚

DIUUUUUU

bam9咗

本身youtube有幾條
一次過bam晒

LOOK UP

我反而覺得個benz個功能比用對成個F1都係進步
對車手要求都大左，雖然有engineer係radio附助
但正如有巴打講用多左同用少左都係有影響

有慢鏡+箭嘴了

始終都係覺得今次呢個”Tronbone”有少少取考

推一下行軚就幫你set哂咁 唔夠考個車手嘅本事

例如 brake balance 咁就算任你禁制set 前後都好

最尾都係要個車手人肉abs咁brake咁先好睇

不過都係好事嚟嘅 有新技術 反正合法嘅話大家都有得用
Mercedes 2020坐定粒六了 大家今年可以唔使睇了

See you all in 2021

未開季已經可以講定next year is our year

季季都係咁講㗎啦
咪又係睇

Benz叫佢做DAS系統

Benz 同 mclaren 個 f duct

New system was called ‘DAS’ - standing for ‘dual axis steering’.

有冇link??

正有palmer

佢當年都幾撚慘
話佢睇Motosport 先知自己下季無得揸

個車隊老細咁衰

Cls播住片屈佢講返自己17年個快圈

大牛係咪飲得太多營養快線

youtube 又ban ..........

look down

貓捉老鼠咁, 我都係貪youtube 有 live chat 過癮

又順又清

無埋.....

就算我係展仔啲 technical都係抄返嚟
最多加埋自己玩GT玩sim啲雞毛蒜皮
不過的確有底係易啲睇得明

淨係識搞波箱比同 camber

屌你老母Ted有機師牌？

其實最多係睇得明少少個 principal
大約知道咩叫ground effect咩叫DRS咁囉
夠笑下恩撚鳩up囉
實際上嘅運作 前後balance 基本上都係得個睇字
我識晒嘅話我入咗去做啦

今年係睇老豆同垃利爭best of the rest

咁大牛呢? F1.25?

係u個d professor都未必識哂la

而家benz 係咪唔敢做快時間

平治個軚盤令我諗起俄仔果時係馬拉站
產起左部車 扯甩左堂軚盤

希望我有命喺香港睇到開賽

我覺得Benz尋日已經知qualify pace唔成問題，可以放心玩race sim,試下tyre management, 同埋試唔同setup

原來隻爛蕉只係testing livery
袋鼠站先出正式版

平治提早收皮 試都唔試

拉晒閘cls

BENZ提早收工?

你地個LIVE快咁多嘅.
我而家先見到個記者講平治拉曬閘

Force Daddy 出嚟跑圈

Gro

又炒

FORMULA 1 - Mercedes' Mysterious Steering Wheel Explained | Formula 1 Testing

Electrical Problem？
定係扮架咋

紅旗 Kimi壞車

佢地講緊 冬測兩日無紅棋
點知kimi即刻整個紅棋

提早結束今年冬測

好似龍珠悟空著超重衫同人打咁

究竟會唔會畀fia周

會周但係冇事

應該唔會ban, ban 左又話ferrari international assistant

平治用唔用對大局都無影響
同埋垃利今年對手係神油

好mean

其實最先係邊個睇到？點解咁都睇到，個動作唔係大

我估FIA 如果真係ban都會等到過左 Melbourne
睇下如果Merc 嘅優勢好大 (eg quali快>1秒, race pace 最後贏>10秒) 先有機會ban
如果advantage唔大嘅就由佢

更何況f1本身就係engineering嘅比賽, 搵到loophole都唔係好出奇

但係垃利d人一排企哂係部車前面唔比人影喎 一定有秘密武器

但正賽換胎時間

我地比以前用少左機油

垃利speed trap d1包尾 d2尾2
咁樣sandbag 應該係有野收埋
只不過 對垃利都係唔好有期望好啲

你估人地好似你咁打份垃圾工連用眼都唔識?
真係唔撚柒用腦就講野

覺得都應該ban唔到
依家話ban既都係講轉suspension setting
我自己諗法係，轉左轉右會係streeing 過程中改變到suspension位置
咁點解同樣原理去前後拉會唔得

利申，唔鍾意benz

冷靜啲啦

Innovation

大家點睇老豆力量架rp20
跟本係benz架w10

正賽睇會幾快先算

好激動

近排香港人都係精神壓力太大

屋企廚房幾大?

相信大家對 Mercedes 的 DAS（雙軸轉向系統？）創新概念十分感興趣吧，在此分享一段分析片段給大家參詳一下。

這套系統實際運作原理為何便只有 Mercedes 知曉，暫時只知是能改變 Toe In / Out 的角度。通常戰車會有些少 Toe Out 設定以增加彎道的靈活性，但在直路上會增加風阻，加大車胎內側捐耗的弊病，車隊要因應賽道特性在設置上作出取捨。Mercedes 這套 DAS 系統便是要嘗試解決以上的問題，當在直路時車手會拉後駕駛盤以修正 Toe 的向内角度，而在制動時車手會推前駕駛盤將 Toe 的角度回復到 Toe Out 的設定，以增加穩定性。DAS 能優化的層面應該很廣泛，不只單單著眼在胎耗上，如加快胎温提升、協調 POU（Push Rod on Upright）升降前翼離地距、提升直路速度等等誘因。

這系統是否合乎賽例，這也是大家討論的熱點。James Allison 在記招時曾說早已與 FIA 溝通好，沒有違規的。暫時看這套系統只涉及轉向系統，所以懸掛系統的賽例不適用其身上，而轉向系統的賽例沒有限制駕駛盤的動作只可左、右轉動，加上這是要車手以手動操作，不是由 ECU 自動操控的。從賽例字面上似乎是沒有違規，但當到首站舉行時會否被其他車隊抗議，而注場的 Stewards 會否受理便不得而知了。不過如真的禁用便有點可惜了，F1 的精神不是要創新現有技術嗎？現時的賽例已經局限了不少俱創意的研發哦。

DAS 如獲 FIA 首肯，那其他車隊能快速參考嗎？相信 DAS 的機械式運作原理應該不太複雜，問題是如何在現有緊湊的駕駛艙內，裝置多一套系統，如要改動駕駛艙的結構便要重做撞擊測試，這將會花費大量時間才能將 DAS 實用化。現在的問題是究竟這系統能提升戰車的效率達至那個階段，是否耤得投放資源研發，這將會是各隊在冬測後的一大課題吧。

benz：一早同fia傾好啦 想督我灰？

benz話有問過fia有冇違規 fia話冇先著手整
論創新係創新嘅 bam咗又會俾人話打壓創新 睇怕都唔會bam
預計開季benz全1-2

搞咩無啦啦屌鳩人😂

法拉利幾年前個halo倒後鏡都同fia傾個，最後都好似bam左

JM9?

又要睇ben屎 You did it in style

係咪之前有個設計係有個窿係cockpit 要用手塞住 最後都被bam？

Alonso 2010 F-duct
FIA話唔安全

其實俾用都唔係壞事, 我想睇下拉利, 老麥果D engine 佬有冇貨賣..又諗D 新野..咁就好睇喇..

冇奶油james allison 諗到，佢地差咁遠既..

BTW, 又唔見JAMES 係拉利果時諗到... :(

屌佢老味，個po又就嚟爆

負皮是我俾的

準備開2

又要開工，我屌

又唔好咁講
個高sidepod入氣口都係james allison係拉利個時搞出嚟
個年架SF70H啲aero真係領先幾班

1001

都玩左成年

其實嗰期 James都好慘，又死老婆，又要比拉利 fans屌佢整唔到好車壓力都好大下

所以我覺得佢依家去MERCEDES, 對住拉利係報仇咁報

多得賓屎先咁多野講
上年冬測悶到

今日都仲係講緊尋日果個DAS
睇黎講到開季都仲有野講

有排講 呢個DAS

youtube個條翻版LINK個名 笑撚死我

係咪隊隊都要整啦

其實轉彎會唔會好容易拉咗出嚟

上年冬測有拉利既假希望
同睇住威記幾時出到黎

Troll Dad係咪真係成架買咗返嚟
好似一樣咁

啱啱官方就拍咗個shot 就對比平治新車同Force Daddy新車有咩分別

賓屎今日要放幾多沙包

戰術大師出手了

垃利

廢圖壞車可能放得太多沙包啫，唔駛擔心

Red flag

大大塊紅旗蓋住部垃利

又迫害

垃利邊放沙包 根本廢

秘密武器未set好啫

又迫害我圖

賓士啲沙包呢

拉利換新偈

啱啱講要換pu，am session皮已收

好想佢係大牛以外贏一次
以前無好感，反而佢揸垃圾車之後開始欣賞佢

下星期可能換新車上場

Testing 換偈應該唔計數？

1001 push

F1 2020 季前討論區 2